中海油今年產量目標4.7-4.8億桶油當量

香港電台-財經
中海油去年資本開支497.2億元人民幣，按年反彈2%。
集團指，今年資本開支目標進一步升至700-800億元，產量目標亦升至4.7-4.8億桶油當量，年內將有5個新項目投產。

去年淨產量約4.7億桶油當量，按年跌1.4%，但仍超額完成目標。